[願洛賓早日再落場] 拜仁球迷討論區 參拾伍

Mia San Mia

洛賓季尾離隊已成定局，列貝利會否再獲續約一年仍是未知之數
但可以肯定

球壇再無Robbery

永遠支持我拜三位前國腳14功臣值得更好嘅告別儀式

歡迎世界杯冠軍成員盧卡斯靴南迪斯

忠告
迷鳩危害健康

又反

多仔反cup我奶會員肥鳩袋底

我原先仲想開個標題叫 [Kovac out , Gordon in]

我驚其他人識佢老鼠
邊叉個Gordon?? Gordon Ramsay

咁睇落占真係未必留

上次要人對多有表演
依家4:0又話揀波踢

唔想啲柒頭影衰拜狗

應該話係R聯
多呢場失準姐
唔可以一場論

主其他開未

反雲d龍門飄到

今日t6又係痴左線，好搏

唔係講左話買咩

同埋 兩老榮休 要留佢做陣容彈性啦

今日條中場線

哥真係好靚仔

親生仔點都要出下場

我唔反雲
當今世上冇乜邊個可以同佢比
只希望佢可以係R聯有好似今場咁嘅表現

lewan

個球證好高

聖山

成日話無得上

聖山

Alaba

梅拿今日好好火

Reus呢下明掃你lewan

出山唔出占

好耐冇見聖山

其實山齊士係咪比人定型左做攻中 次次都係入替占梅

再唔出真係走架喇

屌！ 列貝利個靚斜線

但佢今場係好波既

聖山好似一定會走

成日怨無得上

明明單刀

走硬架啦，當初唔係咁貴買一早掃走佢

浪費咗 可惜

柏霖啲gag好難接⋯⋯

防中
同哥列斯卡換返位

兩個金童
一個有病在身
一個成唔到材
最衰都係拜仁仁

拜是原罪

無腦好難救

邊個反雲

5:0

反雲呢

反雲又豬

Lewan

今晚有覺好訓了

贏甘美治 cool波cool得好

89分鐘

頭先射上看台嗰球反3分鐘

冇補時

大家有得打丁好打喇
過幾個禮拜多捧杯我地就冇得打

反超一分 榜首了了

之後仲要作客RB

反雲蒲頭未

又比多仔反cup

大勝多仔，高華首勝強隊，全po慶祝一天

贏呢場你估之後我地唔會失分咩

見住占拜一入波就衝出黎 完場又同班隊友攬埋一舊 留底啦好嘛

我地作客

劇本早已準備

唔理了 開心咗先

隊短你睇得通透呀

睇返精華，隊友入波lewan都振臂歡呼，平時邊會咁樣
睇黎真係幾憎多

諗起上年拜一失盃啲多迷衝出黎抽水
呢刻冇咩想抽
只係希望你地放低仇恨啦

呢場睇到
梅利先係前場唯一選擇

有冇覺得呢場有少少踢得翻似軒帥

事實係，但點擺muller係個高難度任務

呢場唔差啦其實前場跟返哥帥玩都得啦

堤占梅高 四出三已經係極限

提提大家，依家買多德甲冠軍仲有2.35倍

做人做狗自己諗，我終於可以上樓了

我拜

認真今場最燥係東網兩條臭閪
最後仲夠膽問個分點計

提已經唔需要再爭，佢係必然正選啦

Btw thiago大波荒失失左咁耐 今場終於有返啲當年反cup波圖救哥狗種feel

又可以以樓換樓

BTW 哥頓教頭上任未

上年佢打賤種皇嗰場打得好好

防守似
進攻差少少，如果可以做多啲好似上半場Thiago快開比佢個球就好了

其實上年打蝗佢好勁

軒帥

不過今日都有隱憂
中後場都係麻麻
多仔自爆洩左氣、下半場放棄先唔駛失波

提提大家仲有gordon條傻鳩未鞭

不值一提

有冇手足上水屌

係 漏左呢場 輸比利之後有人話賣佢真係想屌出聲

我真係好鍾意muller
咪再撚出佢打邊打攻中喇屌

德甲官網......

今場啲頂波

今場啱晒梅拿踢，可以喺前場走嚟走去
對基拿比同利雲都好有幫助

真

man of the match Hummels

非常合理，好耐無見佢踢得咁好

連續兩場攝到位射個半窩利

今場muller同Hummels表現係唔係可以打左鼻屎佬幾巴

今場真係上晒力

係你就真
到而家先上嚟

上半季又唔見佢咁講

對其他隊人地泊架大巴係到
梅就已經gg

去左個FD屋企睇 差啲叫到俾人投訴
好耐無試過睇場波咁high

梅同占都係打攻中先發揮到真正實力嘅球員
算唔算一種幸福嘅煩惱

所以成日ff打雙箭頭搭攻中，咁就可以出晒兩個

下季買個磁石腳黑尻防中應該cover到4141
但占梅其實冇咩化學作用

對住D大巴，次次禁區得個lewan一對二，睇到炆

占永遠唔入禁區執唔到啲second ball 要屌

市場上有咩心水

要買到個有級數即食嘅可以係邊個

Vidal

ndidi

睇返拎歐聯個陣，原來正選連後備一個攻中都無
咁睇又好似無咩必要出個攻中

季初梅利哥3g3a果場最夾

Ndombele

咁有多種進攻手段冇人嫌多既
同想講樣嘢好耐 4231先係拜既真命天子 你打433啲中場又唔後上 利雲幾好打都冇用

4231係個嬴到歐聯既陣式
你叫班老臣子轉踢其他陣，佢地點會服

買完你又買OL D人
仲要又係法國仔
一陣又比人話

有梅拿同無梅拿，利雲個表現差好遠
但可惜梅拿一直腳風唔順，令佢踢唔翻哥帥年代咁sharp

同埋梅可以係前場就組織第一道防線，唔會比對手猜得咁容易

哥狗有改過4141陣既，班球員肯照踢架
但到頭來唔覺佢證明個陣有幾好

Lucas係安聯debut就clean sheet

理性分析：
下場對德素多夫
上半季果場發生咩事大家都歷歷在目架啦
主場贏緊3-1都比人追返3-3
呢場仲要作客添，贏波唔好諗，和波失2分又比多仔追到

再下場對雲達
又咁岩撞著雲達呢期氣勢如虹
雙殺04，連殺利華、緬恩斯
和波已經係拜狗最好既結果

然後係對紐倫堡同漢諾威
好啦，呢兩隊係包尾大班黎既
以拜狗牌面當然要贏
但拜狗柒開有條路，比先前兩隊打窒道氣
對榜尾柒有幾咁出奇呢

好啦，我比你就算對紐倫堡同漢諾威都贏
最後兩輪仲要對RB萊比錫同埋法蘭克褔
拜狗今季一對上防守硬淨既球隊就收皮
大家可以想像到時會點

總結而言，拜狗跌返隻碟就梗
恭喜晒多迷，萊斯終於有隻沙律碟

LM

哥頓幾時下台

法國姓哥既教頭都柒下柒下咁

迷哥黨又要現身

笑死
哥帥第3次比人搶鏡
入左足總盃決賽冇人睇
個個都講多拜 疤下體

第一次係咩

紐亞6.8分全隊最低分

都冇野做過
好似Fifa咁冇野做就勁低分

聯賽盃贏冠軍比kepa搶曬鏡
史浩克07點知隔離牙朗帶帽反cup馬體

好波

見到佢話準備嗌KovacOut嗌到攞六冠王為止

打哂飛機
#Gordon又贏

老希+哥狗接手果年都做唔到啦
六咩冠王

同呢條on9比!
sw簡直清泉!

利雲近6場踢多仔入左10球

淥罐王

攞到六冠王先唔洗炒
你估FM咩
#哥頓好野

反多先鋒
比papa踢懵咗

可能佢諗住年年轉教頭
好撚識波呀

巴卡，簡迪，ndombele，tousart 呢家d勁防中全部都法國bor
唔知意甲個barella值幾錢

OPTA：德甲第28輪過後，榜首兩強只差1分，這是2001-02賽季以來的第一次。當時，多蒙特落後利華古遜一分，最後逆轉奪冠。

我多

反鳩死全家

其實多仔派膠原因除左後防唔齊腳
佢地近兩三年換教頭換得多都係遠因之一
如果比法夫利教耐啲，打熟套form
拜狗未來幾季條路一定無咁易行
拜狗真係唔好諗住肯泵水買人就大撚晒

我屌你班迷鳩
玩還玩，咪撚攞我老婆陽菜個名嚟玩

迷鳩迷到痴曬線

迷鳩水準每況愈下
開始技窮

多仔反杯只係時間問題

遲早會比哥頓燈到三冠

04球迷亂入
想問下你地其實支唔支持kovac?

支持俾多啲時間佢
見到佢進步緊

In kovac we trust

#GordanOut

球員換代，重新執過係需要時間。
踼得衰唔一定係教練問題。

雖然高華都有缺點
換人廢、進攻未係做得好好，仲有教中遊嘅心態係到

但望下其他隊換帥後嘅情況亂咁炒仲衰
比多d時間佢執、換血啦
反正我相信最後高華走都會等到老師接到班先走

好似車仔咁，一係成績就炒教練，其實唔係好事。
呢個教練投資一筆錢買新球員，可能下個教練唔啱用就雪。同埋打法理念唔同，又要再tune過。

其實高華教得唔差，冇大會經驗起碼都叫冇俾人帶到甩哂，到季尾都仲有兩條線爭

雖然最尾都係雞胸

講返轉頭尋晚睇個陣
最後十分鐘成場得聖山好認真好忙咁跑黎跑去

一腳波都交唔到

有下係利雲冇跑去接個陣成隊得佢認真

咁你點睇我

04迷想知你點睇泰迪斯高
一嚟大清洗埋隊長
攞過一年第二之後頹到落降班區

G

其實高華真係合格有餘 之前最大排都係教過克羅地亞 仲要拜更衣室可以媲美蝗車獌 個個拖舟迪馬一上任就歐聯咩 仲要八場只係輸左一場比上屆亞軍 同埋我覺得呢樣可以入高層數 唔買後備閘比人重點攻擊屌拉 聯賽就中規中矩 28場其實只係4和4負 換人依加都正路左好多
我覺得部分拜狗比近年光景寵壞左 係咪唔記得左以前啲黑暗時期 下季課重金都係柒再算啦

今季最好睇應該係34輪
拜仁 對 法蘭克福
慕遜加柏 對 多仔
直接影響冠軍同最後一個歐戰名額

係哥狗太超班

原來係刀疤生日

在拜的最後一個大壽

好想睇洛賓再屈軌跡

南美人R尻賀國王生日

R周人

幅圖咁cap以為占都R埋一份

佢有R 冇咁大動作姐

連續兩場

老實講我覺得而家高華好過三亞果季嘅軒帥

果季軒帥都慘既
輸完鑊甘既比多仔
高層淨係諗住買幾件蛋散就贏得返

我睇返除左宇佐美之外好似無買過人

lau ming

有，最重要係買左紐亞，其次係保定
然後咪阿拉、彼德臣、宇佐美
當季真係提升左拜仁實力嘅其實只有紐亞
因為保定+Tube8真係炸到仆街

係喎完全唔記得聖拉係呢年嚟

Kahn 2021接KHR班做CEO

談到隊內的兩名老將時，路明尼加表示：“我們不會像德國足協對我們的三名球員所做的那樣對待我們的老將。”

談到路維不再招入梅拿、保定以及曉姆斯三人的決定時。路明尼加表示：“從競技方面我並不想做評價，這完全是路維的決定。而不讓我喜歡的是在2018年最後一次國家隊比賽至2019年第一場國家隊比賽之間的好幾個月時間裏。在這一段時間裏，原本能夠有更加聰明和更加人性化的方法。然而當時比亞荷夫突然出現在我的辦公室，那天還是狂歡星期二（Faschings-Dienstag），原本我們所有人都想去化粧換衣服。過了一會兒路維也來了，他們突然就來了，感覺就像是占士-邦的行動一樣。這對於三人都很震驚，尤其是對梅拿和曉姆斯來説，保定則或多或少有些準備。”

保定都心知肚明了

有價好賣

聽翻上星期某網台話多仔出沙加杜輸左９成

之前睇佢地明明話已經好左好多

好mean

走場

踢球者：為什麼這場榜首大戰最終拜仁慕尼黑5-0取勝？

梅拿回答：“因為我們進了5個球，而對手一個也沒進。”

踢球者：那麼為什麼拜仁進了5個，多蒙特一個也沒進呢？

梅拿：“因為我們拿出了難以置信的力量。”

很有牙梅ｓｔｙｌｅ

多好似內亂

[url][url]Mario Gómez Reveals Formal Super Eagles Midfielder Jay Jay Okocha As His Childhood Hero[/url][/url]

German Striker, Mario Gomes (垃圾新聞打錯字) reveals Former Super Eagles Midfielder Jay-Jay Okocha as his childhood hero while growing up and when he was playing with Frankfurt in Germany.

The 33-year-old Gomez who had a legendary career with the German national team and across several top teams in Europe has revealed his admiration for Okocha which started at a young age.

Mario stated that his parents assumed a coaching role directing him where to score.

He shared his childhood experience and he said: “I was four years old and I didn’t really know what I was doing.

All I knew was that I had the ball at my feet and I wanted to score a goal, so I started dribbling up the field and all my teammates began to yell my name.

He stated that when he began, he was passionate to play the game even when he did not understand the rules and relegation.

肥鳩本人都迷埋晒啲非洲冷門名宿

都唔算冷嘅呢個

如果唔留占
買kai/白蘭特/細世三大家點睇

屌jay jay奧加查條友撚到我拜後衛同簡尼底褲都無

超扭得

簡尼訓低左廿次都有

同CHING一樣

頂而家先法國佢係迷鳩果個變態佬

迷你鳩

Dllm

死肥鳩轉返名啦屌

肥鳩好人好姐轉咩名

拜區最高質會員：軒歷基斯、James奔、牙泥、我
拜區最低質會員：肥鳩

肥鳩唔迷鳩嗰陣個人其實都有紋有路

唔知受咩刺激走去迷鳩

得罪講句好難搵到好似me咁有代表性既前鋒

Agger

好眉好貌生沙蝨既代表

痴撚線到自覆添

痴撚線

唔記得轉ac

奸奸

有廣東話

舜文!

一黎聽到好有親切感

條片冇sw

Arp應該今個夏天嚟，大家點睇

廢事整臭香港啦

下面caption會好多！同～

舜文

好事
利雲可以教下佢

反正漢堡都唔出佢

其實係咪姐係唔會簽前鋒

未必嘅
始終呢件19歲都未證明自己
jovic 廿歲仔已經歐霸7球 法記主力

唔係簽左啦咩

係
但佢可以揀黎緊夏天/2020夏天黎

我覺得高層唔會搶Jovic

歐聯之王咪又係客場1:1阿積士

高華：咪一尻樣 大多你兩球

鳩，痴線少陣啦

迷鳩=鳩

屌你老母

反鳩=憨鳩

男人老狗無鳩先會迷鳩

講賓州要自貼

無紅字

Ching同樓上幾位ching都好高質

迷鳩又人型蜈蚣

其實有時覺得史特加神瘋都幾可憐
要比啲變態fans係咁打飛機

係，明明份人冇乜點，比啲球迷影響到覺得球員都有問題

【Now Sports-體育】名帥摩連奴在去年12月被曼聯辭退後，一直未有落班，他最近就表明對德甲有興趣，似乎跟班霸拜仁慕尼黑「情投意合」。

「對我來說，德甲是一個刺激的賽事，特別是中游球隊，而且不斷進步，創造了一個美好的整體環境。」摩連奴（Jose Mourinho）說。「很多球會都有爆滿的球場、良好的架構、出色的戰術，我認為德甲很有趣。」

以德甲的財力，相信只有拜仁慕尼黑能夠吸引摩佬，而這支勁旅今季在主帥尼高高華麾下，表現的確未如理想。摩佬表示：「拜仁是巨人，我希望尼高高華可以繼續執教，因為他很努力才達到這個水平。」

摩連奴離開曼聯後，未有立即再執教鞭，反而不時到電視頻道當講波佬。他透露曾拒絕了多家球會的邀請，亦自言現時不會出任國家隊主帥，但表明希望在下季再次執教。

摩佬

拜狗都係賤

你入黎比個老母人屌仲賤啦

好人好者撐賤隊，為咩？

關你撚事咩
你死入黎又為咩呀

咁賤種狗走入黎踩場又的確幾合理既

sorry我十年蝗螞球迷

According to Bild, Kingsley Coman and Robert Lewandowski fought each other with fists in training today. Süle, Boateng and other players had to separate them. Kovač didn't send them to the dressing room and both continued training, which surprised the rest of the players.

反雲

荷里活
見慣不怪

拳王利

做乜鳩野打交

據《踢球者》報道，拜仁慕尼黑並沒有派人到比賽中觀察Jovic，因為他們暫時對他沒有興趣。

拜仁慕尼黑方面認為他們找不到方法讓他與利雲共存，而利雲將很快會與拜仁慕尼黑續約，球會暫時沒有考慮為他簽下一名替補。他們會考慮將17歲小將Joshua Zirkzee提升到一線隊作為利雲的後備力量。

Zz

利雲一拳都打斷高文棚骨點做反雲先鋒

好野黎 早d上黎一隊練都好

佢好中意係campus 鳩fing

成班黑人小朋友好friend子

好野
可以專心做多幾年山寨王

以為坦克車入去打埋一份
保定就係隔離RAP

去教吓中游班囉
柏林 法記 礦工
嚟拜仁咪又係同班廢老高層口水戰

實搞到隊隊都踢大巴戰術

拜打開單箭頭既 利雲穩定性高又少傷 我諗真係要等到利雲掛靴先會洗大錢
你要知道高層種度縮同自大
睇幼幼好過
Btw冇scout jovic有冇scout rebic先

Miss咗jovic好難再搵到呢類中鋒

玩咁大 係衰收山腳定唔比波
Btw法國拜狗場內場外都好中意開片

希望佢兩個無事啦
當年2R都互毆
毆完就fd過打band

買賓菲加個felix好過

FC Bayern Munich already reaches over 80 million fans via social media on eleven platforms, and the club has now added another channel, the video-focused social network TikTok. Shortly before Matchday 28's standout fixture against Dortmund, the record champions launched their profile and since then it's already enjoyed over half a million video views. At users can find exclusive video clips about FC Bayern, the players and fans and can use special filters. In addition, they can quickly and easily start a dialogue with the club.

In keeping with the motto "Make every second count", more than 130 million people worldwide use the TikTok app to share video clips of a maximum length of 15 seconds with other users. The platform is characterised by creative, colourfully-designed content and focuses on the user.

抖音

加柏confirm細世三走

德甲正義之師

屌

果個仲貴
120M 違約金sosad

歐洲金童肯定離隊！教練曝下家巴塞拜仁2選1？
新浪網 2019-04-13 11:17:31

迪列治下一站是拜仁還是巴塞？
收穫了2018年金童獎的迪列治，無疑將會成為今夏轉會市場上最受關注的新星之一。阿積士教練在接受德國媒體採訪時確認，迪列治會在今夏離隊，但是目前還不清楚他會去巴塞還是拜仁。

阿積士教練表示：「迪列治留在阿積士的可能性為零，有太多球會對他感興趣了，他將在今夏離隊，但我還不知道他會去拜仁還是巴塞。」

「我們球隊充滿了勇氣和創造力，其中有一部分原因就是迪列治是我們的隊長，他非常有勇氣。很多荷蘭球員都喜歡玩腳下技術，但是迪列治喜歡防守的藝術，這對我們來說是新鮮的東西。」

迪列治今年只有19歲，但已經是讓全歐洲垂涎的新星，他亦拿到了2018年的歐洲金童獎。另外，他和巴塞的傳聞也一直沒斷過，他的隊友迪莊已經確定在今夏轉會巴塞，巴塞為他支付了8600萬歐元的轉會費。

在迪莊轉會之前，很多媒體都認為巴塞會將這兩位天才都買到隊中。雖然迪列治的交易還沒有拍板，但是他和巴塞的傳聞卻從來沒斷過。祖記、巴黎這些球隊也都想要買下這位天才後衛。

（林登萬）

不過以往啲金童喺拜都唔多老黎

濕鳩

前幾日高文利雲打交，高華唔出手
佢發布會話可以用積極樂觀咁睇，大家都係活生生嘅人

實情係佢自己都打過交所以wfc

個漫畫好撚正

已經獨少左好多啦其實

佢嘅感覺係唔直接會喺邊路妹好耐咁解姐

好撚型

肥鳩又後備

無辨法，唔係點護級

所以咪落後囉

係，佢打中堅應該唔會輸十二碼

Bayern Munich's Robert Lewandowski, who is the top scorer in the Bundesliga this season, has the worst conversion rate at -9.31.

狂賀我拜舊將膠甸奴捧走瑞超冠軍

都係me勁啲

中堅嚟講係幾勁

ching覺得中堅賓勁定中堅鳩勁啲？

公道講鳩可以客串前鋒

According to a new report from Bild am Sonntag, Bayern Munich are considering a move for AS Roma starlet Nicolo Zaniolo. The 19-year-old has been a breakout star since joining the Romans from Inter Milan last summer.

Standing three inches over six feet tall, Zaniolo has oft been compared to Francesco Totti since moving to Rome. However, that’s not exactly the best comparison for the attacking midfielder. He’s more similar to Paul Pogba, or even Bayern’s own Leon Goretzka. He’s a technically gifted, attack-minded midfielder with an excellent left foot and some serious drive going forward. He most often plays in an advanced role in the center of the park, but the fact that he has played at right wing several times this seasons speaks greatly of his versatility.

Bild‘s report suggests Zaniolo would prefer a move to Bayern Munich over the many top European clubs who are keeping tabs on him. Roma would demand at least €50 million for the teenager, and the Bavarians could be willing to pay that amount.

我全都要.jpg

冇睇意甲，手足介紹下ok？

米9攻中
好似可以打翼
意大利同蛆個堅尼齊名
19歲轉去就正選主力
32場22正選 6球 2助攻

利申上網睇

咪又係唔掂
你睇下依家意粉邊有勁人

同上場個陣一樣
無占
利雲高文正選

19歲姐

當年巴神，法老吹到上天
都係得個樣

睇完j片覺得冇乜特別
搶brandt啦，蛆又話出手

高華黎緊幾場睇怕都想咁出

忽然發現對面都有3個熟人
一個正選一個後備一個冇黎

又有muller

點解FOX SPORT變左高爾夫球

人地中堅賓本職係前鋒，比人叫中堅賓係比人笑
但我地肥鳩哥本職係model，而家只係part time踢下波都咁勁

以上我講左咩自己參透下

今日條講波佬

coman今日做咩呀

梅拿

燈

呢件衫好撚靚

牙梅

sor唔關佢事

好撚靚

雞比嗰幾下cup得好神

新兩翼

目送帝

有眼神防守自然有眼神進攻

gnarby真係正，有腦又夠快

原來東網有直播

目送：指守門員原地站立看著皮球進網，在進球過程中毫無反應或撲救的意思。
目送帝：顧名思義，就是目送的實施者，尤指拜仁慕尼黑1號雲昇（Micheal Rensing）。由於自己出色的表現，使目送達到了一個無可匹敵的高度，遂人送帝名：目送帝。

見到呢球即刻諗起佢花名

牙提個跑動範圍好大

利雲

兩隻翼調咗位

桂神一路係度鳩up

coman今日真係麻麻地

又想燈

另一位打鬥案主角

後備想搵個人換下都無

聽桂神講嘢好辛苦

想死

啱啱嗰球利雲應該又講哂粗口

Davies

講真頭先2個後衛夾死佢，9斬都係頂唔到，不如自己來

燈到

coman兩球中間踢到甩哂但係又入到波

燈埋梅拿啦
隱隱哋形呀佢

屌呀，燈左兩球

泡菜餵到埋口

原來利雲係想打醒條衰仔

即刻射翻球

其實梅拿今日一啲都唔差

泡菜扭得好撚靚

無運掛 燈吓佢先

拜狗贏緊兩球就打哂飛機，好似唔記得之前贏三球都被人追返

桂神講野慢過思覺老師

屌你老味燈撚到

即刻踢中人哋jj

好撚慘，要用條撚擋波

rensing

頂得咁靚都救到

下半場對家換個lukebakio射返你三粒

今日東網抵讚
得英文旁述

比人屌到怕咗

慢到仆街又成日有詞不達意

雲昇又救

紐亞搞咩

紐亞

又要抖幾耐

紐亞搞咩呀，豆腐做咁

桂神講埋籃波

好突然喎今日球都無揸過咁濟

3:0
又係梅一招

基拿比

雞比

呀梅set得咁靚

基拿比

利雲未開齋

屌，完來有出

默默地op

梅靚撚到

多得上面ching燈

劇本了

領先三球好危險

救得靚到

雲昇好撚fit

頂得靚 救得仲靚

唔出占

牙堤勁到癲

準備迫和了

曉姆斯又上到咁前

雞好fit

換牙占出去有咩作用

阿拉巴傳球咁嘅波比武士陰9佢

var

Hummels比人做

隔咁耐先var

仲要比牙堤陰

1:3

呢球點避到呀

內心：堤亞高你個仆街

開咗波一路踢緊

1:4

又有運比番粒我地

哥整返球等你希望幻滅

咁又等咁耐但係又生波先黎吹停?

始終都向龍門

車狗之前借利嚟起機，依家咪又係俾利記收皮

我重申雲星係唔差
只不過去親d隊班後防都係垃圾

好心涼

我覺得kraft好佢好多

紐亞要抖兩個禮拜

聖班好撚勁
靠佢追和
無咗佢巴黎比人炒埋

1:5

連法甲都燈埋
入完波紅牌仲要輸五粒

31m前出架唔係燈

pepe帶隊炒鳩巴黎
要買啦

我全都要

Ching官網訂？

搵frd子幫手

想訂件法福長谷部誠

法福官網冇男裝主場賣
有冇ching知除咗官網邊到有得買連印字

ching記住着出街

咩波衫嚟？
係咪啲德乙隊

里爾主席confirm pepe季尾會離隊

呢個正，
華拿

cow死囡

好彩香港大部分女都唔sick波
佢地睇見神鋒個樣就

下場對淫賤不能移反而好驚
對面狀態真心勁

一早賣曬, 官網一月第二次返貨又係被佢地 Fans 秘殺曬.
作客白衫就重有機會買到.

呢啲網係咪信唔過

冇事啦，我地會有神秘力量了

做得網店,但聯絡只用 hotmail , 您自己話有冇信心!?

1.To contact our Customer Service Department by E-mail.
Order question,Payment question, Shoes question
Anna :service26214@hotmail.com

同埋佢地只賣 US 60 一件,齊 size , 您會唔會覺得係有古惑呢?

我都覺得伏
都係不了

Ching知不知邊到有，貴少少都ok

Bayern Munich are looking forward to sign Nicolas Pepe this summer after sending scout to watch his level in Lille's game against PSG yesterday - He scored 1 goal and provided 2 assists vs Paris.

[L'Equipe]

呢條力架一定要買到

FC Bayern have invited the press for a Manuel Neuer pressconference tomorrow at 12:00 CET.

畢業=失業

好似話想對rb復出

以為掛靴

介紹傷情姐

Ching今年grad?

交埋篇文就搞掂所有野等出grade

記得u好似社科

想去game廠做marketing pr 策劃 本地化乜乜柒柒都想試下

Pr我覺得好撚難入行，小弟鷹文唔夠好完全唔夠班

Game廠有乜做

Pr 同marketing係大路d囉，唔駛限game廠

夢想做game design
但目前最易入係本地化，me幫手譯過書，本身係game漢化組

其實有諗過去搵下德甲上海新開個office有冇工請人

Ching識打program?

翻譯係中日？

咁都要開記招

game design唔同game develop
design 係設計隻game玩法特色之類，design個requirement 冇話要識programming
其實仲有level design 大概係設計一個quest、一個地下城點樣放敵人放npc之類

翻譯係中英
唔識日文

個發佈會一早plan咗
未必關受傷事
可能宣布退出國家隊都未定

畢業
對我嚟講已經係好遙遠嘅事

利申
最近做老豆

隊短有料

睇嚟二字頭係拜狗嚟講算好後生

恭喜
睇時捉埋佢做敗迷

希望搵到份工
唔想廿歲仔就入正苦hea死一世

一般政府工都磨滅意志
除非你覺得無所謂

應該係
利申：二十有一

巴打same

政府工對我嚟講不了

不過驚俾人笑少年太年輕了所以冇出聲講

兩循環對歐聯四強不敗 高華

高華好波

我地分組賽對住呢隊ajax唔洗輸已經覺得自己隊波超曬班

個時完場前ajax 有球30幾碼罰球直飛死角， 要不是紐亞

你個名

我都係

唔知點解今日仲會有人反

高華

成班老野

跟番個潮流

下年成班鮮肉

好彩大你地幾年only

21真係好後生
我大你地成8年

都係2字頭

究竟拜狗係點樣和到阿積士

咁多97

拜狗有冇00後

00後到識睇波嗰期應該撞正三亞王嗰陣

見到個個都二十出頭 法國真係老啦

廿到半 過多幾年就離三冠王十年了
以前由01等到13就覺得好耐
出左嚟做野啲時間就飛住咁過

咩 size?
睇開幫您留意下

me 99

ching同你差唔多大

唔怪得用KAHN做USER NAME

中碼啦
Thanks巴打

睇住06 10 12 13 14 一步步咁長大

我06先叫開始睇波
自從睇咗拿姆第一球之外就開始鍾意佢啦
自己踢波都係學佢

same

98開始睇
結果99就發生悲劇

清覺得99定12柒d

淨係記得小豬最尾球12碼

94

全部90後

因為國王而睇拜

迷國家隊中意拿姆小豬個堆之後球會就好自然捧拜

me

咁我10後了

洛賓決賽既絕殺仲記憶猶新 原來我已經對住依球打咗咁多年飛機

我本身唔睇波
就係睇呢場波先開始迷拜

5,6年左右啫

紐亞記者會有冇手足知咩事？

係樓上pub睇
洛賓入嗰球直頭嗌晒出嚟
隔離啲多迷全部無聲出

雲拿吧

原來呢度班幻幻

仲有無80後

我估可能受傷到季尾或者退出國家隊

啱先話對RB會復出wor
我估一係後者，一係掛靴/轉會

好似成個都係講受傷同佢目標係rb復出

咪一鳩樣

鏝嘅後防真係好唔掂

比到vvd level嘅中堅佢應該爭遠

哥帥

兩億架大佬

Me 八十後
唔經唔覺原來捧左廿年了

廿年前第一次睇Kahn 之後每次學校踢波都好想猜輸打龍

哥帥離開左我敗後由3連4強變3連8強

拜狗唔好留言啦，好醜

係狗竇到講野關你條賤種狗撚事咩死撚返出去啦

ching你乜料，撐邊隊波咁撚猛料唔比人出聲啊

而家你爆閘仲叫人唔好嘈？

攞彩就過主啦屌你老母臭

attention whore

舒候斯好似過多
Btw杜贊去咗邊 又係係賀記買 但好似失咗蹤

我都係因為咁迷短

老野比較懷念 艾爾巴 艾芬堡 的日子
當年又吹到夏格維斯好撚勁
根本就周身刀無張利

我係新人 14世界盃先睇波

舒侯斯去多睇黎成定局

杜贊去左些路迪

有大猩猩同埋艾芬堡年代既拜仁係好熱血.
其仔球員係場上夢遊係會被佢倆大屌的.

而當年兩條邊路, 右邊沙利咸美斯 + 迪斯拿, 真係好正,不過可謂只有一季睇.
左邊利沙拉素 + 沙真奴 / 史高爾,水平拍得住家下國皇 + 阿拉巴既組合.

計強隊阿積士今年已經殺左兩隊
哥狗6年都只係淘汰過一次祖

00後都成3張嘢
細細個最鐘意睇泰納特左腳重炮
重有謝利美斯硬朗作風

第一個偶像係奇連士文

大聲d
全歐邊隊兩戰阿積士不敗

講開泰納特冇可能唔提佢打龍門既往事

謝利美斯既硬朗風格,真係要相隔成十年先再搵到個維度係類似.

死拜狗又拆骨

之後嘅沙洛
45度傳中自動導航

80後，由波叔開始睇拜

睇住小豬，拿姆出道
睇住lell ,otto自爆

當年買沙洛嚟都唔知佢咩料
點知勁到hihi

泰納特隻私家左腳又係痴線

謝利美斯直頭係痴線佬嘅表表者
非洲人古科亞

仲有model前鋒 辛達告魯斯

拜狗專買對手球員，拆多蒙特，咁賤都有球迷，你地智障？

咁遲睇波撐拜狗，你嘅人生好可憐

覆都唔撚想覆條友

傻閪仔個個ｒｅｐｌｙ自我正皮

笑撚死咩屌你

咁樣好撚明眼架

有玩具喎，唔玩？

買左葛斯，利雲拆人隊，唔覺得醜？

小朋友第一日睇波？

Support ching玩爛佢

Metoo

今朝先話買schulz
加柏都已經好幾件

都係嗰句

呢啲爆閘狗，attention seeker

功課又做唔夠，嘈就一定唔夠人嘈

到最後Spin嚟Spin去，除咗比人屌一身問候全家後都係一無所得

現實世界係咪冇乜人理，好驚被人遺忘？

完全封鎖佢算啦

睇死佢講嚟講去都係嗰啲架咋，

有撚認真睇德甲波咩

到2036都仲係利雲古沙

又唔好，驚連網上都冇人理佢會尋死

麻煩到其它人唔係咁好

師兄係 Ottl , 唔係 Otto

不過賀芬咸真係有個幼幼叫 Otto

佢講緊oddo

古科經典 Moment

師兄, You Win

死肥鳩改名未呀仆街
陣間人地以為你係我，係度講埋d迷鳩野呀

一齊迷9啦

好人好姐點會迷鳩

其實我想知佢迷邊鳩隊咁清泉冇挖過人

睇左睇好似係利狗黎
近排除左黎拜區仲入鏝區又入李城post到爆閘

利最冇資格話人拆骨

我地比足錢架利雲比左幾多錢呀，完約都應該比一億多仔囉

我覺得利狗唔會改摩連奴
應該乜迷都唔係但想人理

反獌+爆鏝閘+李城(羅渣)+我地
最似係痢

占士正解

利迷同我地都冇牙齒印

咪鬼理個假膠

每隊總有一兩個垃圾球迷
比如我地都有個X美斯

屌得好

迷鳩成個邪教咁

反鳩淨係識迫害少數高質會員

其實鳩清其他方面係高質
不過最大污點就係迷鳩
好可惜

其實聖拉其他方面係高質
不過最大污點就係盲反鳩
好可惜

咁拜迷都真係幾低質
有成三個痴線佬迷鳩

發覺敗迷都幾有斷層
一係就係老餅
一係就係u grad

自問唔高質
不過慶幸清醒無迷鳩

迷KAHN好高質添
細個睇波最鍾意就係KAHN

無U，IVE仔出到黎一事無成

如果早兩三年歐聯有VAR

結果都唔會變

我仲未讀完書

VAR=Video Assisting Realmadrid

me too 做咗幾年嘢 仲係一件不知所謂嘅垃圾成就無錢又無連囡都無
肥鳩雖然迷鳩咁on9 但有錢有囡有成就 我諗我都要考慮下去迷鳩

輸都好啦
總之起碼都罰柒隻不死人先啦

我地完全唔明點解要迷鳩

ching 唔識波

拜區我地00後話事

迷鳩=00後

你咁講同叫肥鳩清收皮有乜分別

原來大家都咁後生，睇嚟小豬同拿姆為拜仁吸咗好多fans
真係要概歎時光飛逝

收聲啦𡃁仔

我開頭以為好多三字頭
點知大部分都係廿幾歲

歧視老嘢

我00後

😘

班00後入世未深
好易誤入迷鳩歧途

駁唔到。。。

高華：“現在看來我們當時對阿積士的評價是正確的，這是一支很有天賦，新老交替也做得很好的球隊。技戰術是一回事兒，但是對足球的熱愛是另外一回事，阿積士的踢法非常有活力有衝擊性，阿積士在用心踢球，因此要比其他球隊表現更好，他們配得上進入4強。很遺憾他們的球員要被買走了。”

高華講野好老實

快d搶埋de ligt

紐亞原來係腳傷？

00後屌過女未？
我就仔都生埋啦

無囡

Rode幫法記入反杯果球
我拜唔賣垃圾

Ching咁你自己呢

俾巴搶左了

呢件同清係魯爾區都敗走

得me有水準

呢個真

呢句真

又自己覆自己

佢地幾個已經迷到思覺失調

keep住咁廢

如果比多少少就買到辛尼咁我唔要pepe了

出走之後入到國家隊同拎過神射手喎

屌你老母

大灑仁幣吧

想搵人代Neuer都算 但竟然係搵04既Nubel唔係自己隊既Fruchtl

Sane點都要搶啦
當年既錯失俾翻多少少錢就有機會彌補

Fruchtl講明會借走

搵人代就無辦法架啦
紐亞呢幾年真係愈來愈多傷
高層個諗法唔難明既，咪分散投資囉
Nubel或者Fruchtl，是坦一個上到位都好
可能當年信撚晒雲昇發覺奶野

原來阿積士個教練係前拜狗二隊教練哥帥fan屎黎

有冇ching知道
光頭佬喺煞科戰出唔出到

好難講

洛賓呢幾日可以完成部分操練無不良反應
托利素情況許可今晚可以坐後備

原來阿積士個教練曾經係我地2隊主帥

第時要換帥又多個選擇

好想睇洛賓瘋狂內切

搵人代我明 一來真係多傷 二來真係開始小小回落 其實歐聯失果球屌拉柒mane勁之外紐亞自己都有少少責任
但自己隊仲有個幼幼Hoffmann 分散投資一樣得
申利我未睇過佢地一場啦 唔知咩料
但點解高層會覺得04既一定成才 自己隊既一定係雲昇卡夫特
要知道青訓頂多打得差比球迷柴台 但04過黎係兩邊球迷都會噓 紐亞都比人開咗半季汽水 唔知佢有冇紐亞既心理質素啦

牙托

終於

牙占傷咗？

yes hummels都係

有JM就好啦
前面防中有JM頂
唔洗保定食晒，無咁易派膠

應該會贏 不過我估起碼失兩球

近日，拜仁慕尼黑在埃塞俄比亞首度開辦了他們在非洲地區的第一所足球學校，而在開幕儀式上，拜仁所選擇的吉祥物卻總是顯得有些出戲。

拜仁俱樂部的吉祥物本該是一隻憨厚可愛的伯尼熊(Berni)，但在此次開幕式上，這隻“伯尼熊”的長相就有些奇怪了，準確地説，它是一位迪士尼卡通中的人物

笑撚死大陸網唔講得個4隻字。

據悉，“正版”的伯尼熊原本是被帶到了這家足校、並準備在開幕式中亮相的，但不知為何最終遭到更換。

這也引發了國外網友的熱議。有網友便評論道：“你們花了上百萬去開辦這個項目，最後開幕式上的伯尼熊卻連褲子都沒得穿”！

幫佢講
習熊維尼

有無ching有lin

肥鳩隊垃圾

thiagi無腳傳到比隊友

3:0 話咁快
留名紐記排頭

史特加

敗狗場閪波
睇到訓撚著咗

雲星好差咩？
我覺得未離譜到要打護級隊
當年奇哥一上就比佢坐正
甚至雲92嚟都比佢坐正
問題其實係班高層無咁好嘅耐性
吓吓都要即食
又唔睇吓自己隊波條後防線踢得幾咁垃圾

雲星去科隆個一兩年我有睇
人地龍門前面果4個又係攞嚟擺
嚟到杜塞爾多夫又無啦啦比人踢落bench

講到柒紐亞係04都派吓膠個喎
嚟到拜狗個陣拍住保定tube8咪又係一鳩樣

打得咁好打少個

敗狗又黑

真
呢下唔洗黃

起掙要黃既
btw高華即刻禁掣

拜狗黑完都入唔到波

肥鳩預備好出年踢德乙未

@肥鳩

嚇得我
仲以為肥鳩入咗5球

pavlenka勁到

係咁浪費機會

保定左cup右cup

雲達幫多子然左冠軍了

印大力d好冇

唔係出波無力就傳波無力
最大力就射門果下 一射唔知去左邊

5部入左無入波 又贏錢

Sule

泥清

屌 燈撚到

Sure

神燈

終於唔係入自己龍

屌好快比人追和啦(趁未散功黎多下)

SULE

-6 足球

一熄moon就入
是咪我克住隊西波

屌六粒了

古有9粒達
今有6粒鳩

肥鳩正選 估一歇後語

話說達去左邊

迷鳩必輸

出pizza佬屌打我拜了

又敗家

呢球要反雲

利雲呢兩場都無乜腳風

35

今日高華D調動幾好

最後一個調早少少仲好

鬥唔入

今日啲埋門

1:0

-6 足球
下場德盃等比雲達報仇咁炒

不來梅守得好好
要比
唔係有運跟本贏唔到

三分已袋

我地9腳射正
pavlenka撲左6次

不過球入波有啲負碌

勁到...
最衰拜要買德國龍

順帶一提
雖然pizza無乜點波
不過佢先係如假包換既德甲神鋒
同嗰啲成日出現既次貨無得比

Yes,利雲

14角都入唔到

Yes, 利雲都未算神鋒
至於嗰啲6粒鳩

其實我覺得最神係利雲同pizza
一個半路加入直沖榜首斬獲200球
一個個名由2000年開始長存到依家仲有增長

第三簡直係德甲污點

咁多波入都反

講個笑話你地聽
德甲近廿年射手榜第4竟然踢得6場國家隊

gladbach rbl

6(0)

ching 6-0

迪布尼變左玻璃腳

肥鳩係咪太傷心唔出聲

紅色大字好快出現

6:0

咁耐架 去左爆房？

yes

喂，今場正選就輸6粒喎！
神鋒哥回應下得唔得！？

高華：“現在我們在積分榜上有4分的領先優勢，不過這還不能決定冠軍。我們還有4輪比賽要踢。如果明天弗賴堡能夠在多蒙特身上拿分，那麼我們的壓力也會小一些。我們必須要在最後的4場比賽中取得全勝。如果我們全勝的話，那麼我們肯定就奪冠了。”

高華記者會d對答真係好鬼好笑

破斧沉舟呀屌你老母

準備降班

入波多過對手=有三分

附加賽bin哂你班友屍

不過講真附加賽呢個制度真係好on9
降班區入面唔係最差打升班隊最廢個隊

搞到德甲尾三個隊都冇心護級，下下諗住個兩場認真踢就算

大家想睇04定史特加降班

奧格斯堡

死拜狗拆到人地04降班

04降可以買扭布
史特加走得件肥鳩

侯韋迪斯見到04高層咁on9 會唔會hum頭埋牆

04真係花式自爆

多子又大勝，拜狗嚇到瀨尿未？

拜即刻三冠啦

烏叔

聖山又話走了

嚇死人

已經無討論價值

無謂再為左迷雲反雲再爭論

德乙fans

希望我地可以學paok
最後一場捧唔捧盃都好，贏緊嘅話最後一分鐘換兩老出黎企下都好

呢個爆炸頭真係唔錯,我記得一開始友賽一隊都有波入
幾時先可以喺一隊比賽見到佢

巨人咁款

zirkzee 果陣我地搶贏幾隊英超先簽到返黎

做咩呢幾日多咗咁多拜狗轉會吹水新聞

聖山話要走喎

邊個會接貨先得ga

Robben幾時落得場

有無迷山黨係度？

高華話進度唔錯

如果5分鐘內有反鳩上水
咁證明好多人反鳩
me以後唔迷鳩

仲未有人上水反me

我反鳩

掛靴未，廢鋒

6粒鳩

仲有1分鐘

正式宣佈
迷鳩黨收皮

夠鐘
無人反me

迷鳩又贏一場
反鳩死全家

迷鳩正垃圾

馬

里

奧

高

廢

美

宇

宙

無

敵

樓上我屌你老母

大你老母嗰老母

高美斯好撚勁

連登啲speed

宇宙無敵日耳曼史詩級傳奇神鋒 現象級戰士全能鋒霸肥鳩

係廢柴一個

動議整治教育反鳩

和議

支持

唔好咁睇唔開

動議迷鳩正式納入爆閘行為

隊短我地一齊傾下點樣整治班反鳩

貼圖啦
班人口裏說不，實際偷偷對肥鳩劣鳩

勁撚到

真係心曠神怡

高美斯帶領拜仁大炒疤

有me就唔洗驚荷蘭啦

宇宙神鋒，捨我其誰？

好波多角度

高美斯帶領車狗首奪歐聯

高美斯～蛼狗英雄

小鋼炮

利雲都拎唔到既野

可恨呀
me之後無德國人拎小鋼炮

利雲黎左之後決賽都入唔到
me就連續四年三入決賽

駁唔到...

頭兩次靠你條敗家都食白果

要做後備先攞到

屢敗屢戰
日耳曼鐵血精神

證明高美斯最強位置係後備唔落場

好彩拜狗高層sick波第三次唔靠呢條粉腸

見到d反鳩用埋紅色大字真係笑左

何只紅色大字
屌埋你地老母都仲得
迷鳩垃撚圾

肥鳩收皮

迷鳩又痴撚左線

經常性

得罪講句
係反鳩盲反搞到迷鳩咁
一隻手點都拍唔響

你意思係我地夾手夾腳整傻咗你？

各位手足有眼見 迷鳩嘅禍害係好嚴重
肥鳩人又型錢又多囡又多 本應係人中之龍 但佢唔自愛去迷鳩 結果人唔似人 成個on9仔咁
希望各位手足有鑑於此 切勿迷鳩

希望隊短同聖班兩位手腳可以迷途知返

係

見到佢咁樣好心痛
不可一不可再

今時今日竟然仲有人認為高美斯唔係史上最強前鋒

駁唔到

我想駁
不過駁唔到
上網搵論點都唔得

但係杜好返佢更加無可能有機會

自從我開始迷鳩之後，多咗好多囡囡埋身

應該係因為佢地望到我電話張肥鳩wallpaper知道我有taste

淨係識反鳩迷鳩，呢樣嘢提都無人提

咁就7年

原來odoi大傷收league

買pepe算啦

Sane ok?

早晨

呢條撚屌咁貴買返來陣間坐下後備又話要走人
不了

好圖欣賞

在最近的採訪中，拜仁慕尼黑主席漢尼斯稱讚了球隊邊鋒基拿比。漢尼斯表示基拿比是拜仁慕尼黑本賽季最大的驚喜。另外在採訪最後漢尼斯還開起了玩笑。

基拿比在之前的採訪中透露他是一名嚴格的素食主義者，基拿比最近以來一直嚴格控制飲食，只吃素食。

對此漢尼斯表示基拿比的飲食方式是“態度明確的有趣的行為”。同時漢尼斯表示：“不過這也已經嚴重影響到我的香腸廠的銷量了。”

漢尼斯有一家香腸廠，目前交給自己的兒子打理，同時據之前德國媒體《圖片報》的消息，漢尼斯的香腸廠本賽季也成為了拜仁主場安聯球場的供應商。

利益輸送

含撚嘴

連拿度辛捷士加盟拜仁慕尼黑以來一直未獲重用，這名葡萄牙球星近日明言已經準備離隊，表明不滿在這支德甲班霸中每次僅有幾分鐘的上陣時間。

辛捷士2016年以3000萬歐元由賓菲加轉會到拜仁，奈何卻一直未受重用，去季更被外借到史雲斯。對於自己一直未獲機會，他已經明言希望離隊：「全世界也知道我希望有更多上陣時間。只得5分鐘是不夠的。我喜歡踢波，每次訓練我也傾盡全力，球隊上下也知道這一點。即使上陣時間只有5分鐘，我也從不欺場。」

雖然在拜仁的歲月並不如意，不過山捷士對自己未來仍然充滿信心，「我知現在日子不好，但我仍有15年時間在球壇打滾，未來仍是一片光明的。去向我也不知道，要再看看吧。」

聖山想除聖

都已經借過出去

佢真係未夠班踢大球隊

希望他朝有一日可以打我地拜狗面

大家成日提起文素, 肥鳩,利雲 或者 高路斯
但係我最鍾意其中一個係無人提既奧歷

對曼球絕殺
同埋無記錯對lyon hat-trick

有冇link

呢球要反雲了

幾下都入唔到..GG了

迷返雲了

保長傳再現

梅拿對不來梅真係特別醒神

執雞雲

咁早換走基那比

似乎高華已經搵到梅拿說明書

Muller!!!

好波啊梅

梅
雙開緊
一邊拜一邊曼市打吡

梅

VAR?

今場簡直-6足球

其實應該唔係12碼

又咁迂迴...

坦白講，高文好明顯係插水

其實我覺得無12m

掂一掂就十二碼
-6到

上場德杯都係

今季D轉會費俾曬DFB...無得買人了

今場3球入面兩球都係執雞
剩低果球黑鳩人

Sane入波
空撚哂

哈美斯

堂堂一隊班霸，又拖時間又插水，唉~

瘋狂拖時間

呢球反雲定迷雲好

迷完再反

中柱我覺得冇計
所以我選擇迷

英文旁述: This is not good to my blood pressure.

不來梅兩場都真係打得幾好，上場德甲明顯係戰術上更加優勝
今場拜仁唔算差，係中間突然失兩球比較核突
當然，高文下插水係唔抵幫，我都戥不來梅唔抵

訓左冇睇又迫害不萊梅黎？

btw迷雲又贏

跟住又要對rb兩次

hi

開左新po

呢個po爆左唔用了

歡迎大家過去新PO

呢度由me善後

仲有50個

49

48

47

46

45

44

43

我愛你，肥鳩！

42

me too

39

38

37

36

34

33

32

31

30

29

28

27

26

25

24

23

22

21

20

19

18

17

15

14

13

12

11

10

9

8

7

6

5

4

3

2

1